你同你女友屋企之間嘅車程係幾耐？

我新界西去新界東 1小時50分鐘

分手啦

0 min
一早已經附喺我身上

10min內

一程682

你就正

都係而兩個區但個零鐘
你成兩個鐘，龍鼓灘去大尾篤啊

因為夜晚送返屋企冇車先要咁耐

同樣新界西去新界東 凌晨無車直接返去 要個半鐘

我n車出太子再轉N車

係 成日上佢度食飯

Btw 識人華富去元朗 所以成日係另一半到訓 來回加埋4個鐘左右

我同佢都冇得喺對方屋企過夜 佢老母好嚴

沙田圍同海怡

沙角？

對面

天水圍同香港仔

紫菜撈面

格仔餅都ok

乙明腸粉

多醬
岩岩先番到屋企

太古-元朗
個半鐘左右

睇嚟好多人都有同樣嘅處境

全香港最好食 食完返唔到轉頭

一樣 不過一程269D搞掂

半個鐘

個個都一程搞掂 我起碼轉兩程車

轉幾次車仲要搭的士先返到

的士三個字 巴士四個字
好慶幸住咁近可以成日見

1個鐘多啲
將軍澳去青衣

唔知道, 我只知搭飛機要近3個鐘...

扑緊野合體左?

小巴轉巴士 九龍東去新界東
1個鐘15分鐘左右

幾個鐘

左右手

一伸手既距離

十分鐘

682 全程真係什日癲

10分鐘，一程小巴直達

屋企出發計 一粒鐘

南區去新界西 1小時50分

貌似好遠但車程好快
一個鐘左右 新界西 華富

三十八萬公里左右

利申：條女係嫦娥

要坐飛機

#metoo

之前有事要去香港仔先發現原來去紅隧轉車都幾快

8個字左右啦

來回一程同去日本冇分別

佢都差唔多30歲 屋企管得嚴唔可以係我到過夜
每次係我屋企食完飯就要即走

港島東去新界東呀屌佢老未
1hr45min 呀屌

港島東去新界西

紅隧一定塞車 點快
行西隧最快

Hi 一樣喎

小西灣同沙田

45分鐘：
一程過海巴士+紅隧口轉一程巴士

屯門同將軍澳

I know that feel

元朗 西環 平時去元朗12點就要走

969駁2A

隔離屋苑

新界西 九龍東

ching 同你一樣

屯門天水圍 45分鐘

快啲娶佢

新界西 九龍東
一程巴士快嘅都要成個鐘

十秒內

因為一齊住

揸車半個鐘 搭車9個字

我住九龍東 佢住長洲

有時覺得自己好似去左轉台灣咁遠

長洲去九龍東

快既話.. 1個鐘頭15分鐘

兆康入大澳

講揸車定搭車先
搭車紅隧唔係你想像中咁塞
我每日十分鐘紅隧到灣仔
但香港仔隧道塞唔塞係另一回事

天水圍油塘 個半鐘

香港島vs澳門市區，兩個零三個鐘左右

浪費時間

跑馬地 油塘，45-60 mins

荃灣同小西灣
個半鐘

我西隧轉 都好快 返黎就搭小巴轉巴士 都好快

同一座

行路5分鐘

同 #71 相認

唔係寶鄉橋左近有小巴去元朗咩？

廿分鐘內

當年大埔同將軍澳，仲要幾點都送佢返去
夜晚搭車要個半鐘
為左佢買車揸算

而家呢個搭的士可以唔跳錶

好記得唔知邊個講 柴灣去天水圍嘅longD

哩架坐到眼瞓 瞓完都未到終站 醒完又瞓瞓完又醒

天水圍去坑口

以前覺得荃灣去藍田已經遠，點知原來自己好幸福下

要相認了嗎？

新界北同港島東

10分鐘 路程

除非要去錦田林村，否則正常人唔會搭64k

痴撚線
差唔多3張野都俾屋企管
陷家耶撚？

正常西鐵轉地鐵要幾耐先

我5分鐘同一個屋苑

20分鐘
所以日日都有得見

已經廿幾年

東涌 寶達

冇車去到，要搭十幾二十個鐘飛機

一個鐘

好嘅一個半鐘 衰就2個幾鐘
大西北到港島東

Um...應該幾個月

認真計

屋企到機場1個鐘
等上機2個鐘
機程12個鐘
入境1個半鐘
搭巴士搭4個鐘
落巴士行20分鐘

=1250分鐘

2個鐘 上水 香港仔

我認我唔正常 但點對點好爽，唔趕時間遊車河一流

九龍東去新界西
夜嘅話男朋友每次都堅持送我返屋企
試過有次1點左右佢走咗尾班車 要等通宵小巴返去
但係小巴司機唔知逃班定飛站 結果到佢等到小巴再轉來轉去
轉轉折折要成四點幾先返到屋企

嗰時仲要係得10度 係樓上望落去見到佢騰騰震
叫佢上黎過夜 佢話驚我媽唔鍾意所以堅持繼續等車

而家出街都唔敢太夜返

咁近

似我
不過再遠多3個站

1小時45分

又係好近

新界東同新界西都要睇係邊
住沙田新市市樓上去元朗yoho
同你住屯門碼頭/天水圍北去烏溪沙係兩件事

筲箕灣 上水

搭車+飛機 8個鐘

我好啲 太和

係感動既

個半鐘... 搭完N 車返到屋企已經天光

通常喺旺角或者上水見，然後各自返屋企，同步到就完美

通常都會喺東鐵線見 然後佢東鐵我轉西鐵咁返屋企

坐車一個半鐘左右 轉幾程
依家揸車 40mins

一程巴士唔洗轉車

西鐵貴過巴士好多

西貢元朗兩程車

上水與筲箕灣

係嘅 但係方便快捷 送完佢又要搭架濕鳩64k會好夜

柴灣 荃灣
不過夜左可以係女朋友到過夜

269D+299X

康城同元朗 就黎要書信來往

青衣？
返屋企我都係搭N車落mk轉紅van返去
諗返起好似十次有九次都有送

所以我淨係俾佢送到火車站閘口
我覺得同步返到屋企仲開心

有118去邊都得啦

寶琳 馬鞍山

藍田 樂富

5分鐘，行就行半個鐘

無另一半 講ex得唔得架

1個鐘入機場, 4個鐘機, 再1個鐘巴士

10分鐘

未去過個陣都驚long d
依家覺得好方便 118出旺角乜車都有

跑步10分鐘

住隔離果座
我應承咗佢今生今世每次都會送佢返屋企門口

坐車一個鐘鬆啲
揸車四個字

九龍灣 黃埔
近近地唔算好遠

一個鐘左右
好羨慕你地住得咁近

六年前係17個鐘（香港 vs 愛丁堡）
四年前係14個鐘（溫哥華 vs 愛丁堡）
三年前係3個鐘 （溫哥華 vs 洛杉磯）
一年前係一個鐘（堅尼地城 vs 西貢）
半年前係廿分鐘（堅尼地城 vs Swire）

兩個月前按佢既遺願將佢撒出左大海
咁應該點計

682再搭多程小巴
唔直到 想死
就算唔翻屋企翻U瞓都差唔多遠 利申唔同U

大西北村落
住村夜左本身已經唔會有車搭
轉幾程先返到去
有時想直接call的士算

RIP

屯門 寶琳

食咗女朋友屋企

然後俾佢話點解咁少去佢屋企

荃灣去台北

曾經有前度住鴨脷洲 而我住大尾篤
小巴轉地鐵再轉接駁巴 差唔多兩個鐘

港島東，筲箕灣
粉嶺 聯和墟，大約2個鐘

東區-油尖旺
地鐵30-35min
巴士40-60min

港島南去北區嘅北...

新界北去香港仔 要兩個幾三個鐘

冇車程只有4個鐘頭機
老婆馬來西亞
我香港

南港島
大埔
我愛佢

5分鐘，住同一條邨

有frd同佢條女係馬鞍山同柴灣 聽到都想喊....

我女友都係啵

對面馬路行過去3分鐘

一億光年

新界西去九龍西 18分鐘

10min-20min

青衣 小西灣

行路唔洗10mins

港島西去新界北 個半鐘

一程259D，前前後後再行多十五分鐘咁

天水圍 筲箕灣

半粒鐘 中西區 油尖旺

個半鐘

以為我回帖

揸車都要3個字

我個fd屯門同杏花邨

天水圍 太古

將軍澳同將軍澳
行過去大約5min

我都係
屌 馬鞍山去太古

輸咗
我隔離屋苑

車程半個鐘到
但走左班車，要等20至30鐘

北角 屯門

25分鐘
深井屯門

N車轉N車 巴士舒服啲

我前度都係住隔離座。
現任就係香港左面去香港右面。
落差好大

觀塘去屯門

坐uber已經坐到窮

屯門 柴灣？

我樓上同樓下

青衣<—>寶琳

其實我係新界中部
條女九龍東 一小時十五分鐘

青衣bro

我兄弟住青衣 佢女友都係長洲

行路 十五分鐘

你同我好似

柴灣 沙田

其實唔算好遠

東涌 筲箕灣

新界中部係大帽山定城門水塘

港島-東九龍

已經覺得好遠好攰, 同埋車費好貴

一樣呀屌

東涌 藍田

Long d 無處不在

沙田 北角

揸車10分鐘內 搭車半個鐘至四十分鐘

筲箕灣 天水圍
天水圍真係好撚遠
上次夜晚有次有危及生命既野要佢出嚟幫手
都等左差唔多三個鐘
不過肯出嚟已經好好

香港南去香港北
1小時45分鐘

巴士太慢喇 紅van十幾分鐘就到樓下
深夜唔想搖巴士

我以為我男朋友開post 一模一樣

同一間屋

我果個又係寶琳
架N293真係好撚慢

天水圍 寶琳

大帽山山下

深水埗同大埔
1個鐘到

馬鞍山 同 沙田

小巴10分鐘

渣車最快7分鐘 順燈 出沙田醫院個段路冇巴士擋路

幾近都冇用

三個半鐘

元朗去何文田=一個鐘多十分鐘
個ex將軍澳=個半鐘

唔使搭車 如果大家同時出發 5分鐘就見到

將軍澳去大埔

揸車應該兩三個星期倒

步行20分鐘左右

ex住元朗 我住觀塘
初期都係間唔中1星期1-2日上我度
久而久之就住埋過黎
佢自己頂唔順車程

紅van會落咩站？

揸車 5分鐘

星期六日有第二架車快D

港島東去新界西
不過九成九時間都係女友喺新界西過黎
搭車都至少1.5小時
辛苦哂

大概要12個鐘

觀塘北到中西區。。。
差唔多兩個鐘。。。

同一屋邨
5分鐘
不過應該就分手

車 5min 行15min

屌我真係一個天水圍一個烏溪沙
好彩未去到天水圍最北
有時趕時間就天水圍坐去上水再轉火車 再轉小巴
點解好似咁多人都一個住新界西一個住新界東

考個車牌
買架車

就算由 天水圍 去 馬鞍山
都只係 20mins 嘅車程

從此
你地嘅活動就唔再係行街睇戲食飯咁悶

1程106 頭站坐到尾站

揸車啦
以前2個鐘，而家45分鐘

屋企門口到門口要行10分鐘

30mins

9999 光年

無女友

15粒鐘

讀中學果陣個初戀喺體藝讀書，住喺荃灣 我自己就住喺將軍澳，不過果陣仲係Puppy Love，成日怕比屋企人撞到，一個月先見幾次，車程又耐，冇幾耐就分左手

依家果個住觀塘，近左好多，可以成日送佢返去，當係彌補左初戀時做唔到既野
女朋友我愛妳

一個巴士站

我唔係住青衣 紅van到我樓下
感覺青衣無乜車 長宏果啲最慘

巴打大埔邊頭
地鐵/小巴都係九個字攪掂 （如大埔墟既話）

樂富 大埔墟 30-35min s
的士 20 mins

13個鐘飛機

Same

Long D, 16個鐘

我試過東京同大阪，你果d濕濕碎

你呢d唔洗講架啦

係外國拍拖就算同一個城市，用國家層面來講一粒鐘真係好正常，係香港人郁啲個靚鐘先會就發晒脾氣，嫌麻煩

就係可能香港地方細 但都要成個鐘車程先嫌麻煩 不過我體會唔到 咁耐以黎識親都係住附近

屯門區 黃大仙區 比起好多巴打算近

至少1個鐘車程。(唔計的士/渣車)
所以最後一齊住, 方便d

火炭 九龍灣 車程要25-30min

香港啲濕鳩廢閪路
就算好近都要成粒鐘
啲燈位加加埋埋都停你半粒鐘

（已散，我係女）

荔景同深井

已經唔遠 算順路
飛的送過兩次之後 咪又係唔想送話攰成日自己搭巴士返屋企
仲要同我講 「其實我覺得唔洗成日都送到返屋企囉」

追返我嘅誠意原來係咁多 不枉我兩個禮拜就飛左你（當然唔淨止送唔送返屋企呢樣野）

睇你咩時間 朝早過8點 晏就過5點10分鐘出唔到紅磡
我講緊華富去紅磡

粉嶺去柴灣

南區同藍田

新界西去長洲
差唔多2粒鐘

觀塘同大埔,一程74X就得

屯門去馬鞍山？

個半鐘，南區到天水圍

巴打 你夜晚點返屋企？

坑口 75分鐘

6日

快至5分鐘 慢至10分鐘

利申 女朋友住對面樓

東涌 柴灣 個零鐘

5分鐘。。。。行路

259D/258D/61x去轉車站轉

講正常情況啦

屯門-柴灣

2小時40分鐘

荃灣 - 南區

一個鐘頭到

香港仔 青衣....

4個鐘

簿扶林去屯門
冇計幾耐因為會訓着

兩個鐘頭 火車
有時情願好似樓上啲巴打咁兩個隔無雷公咁遠但係大家都係香港, 起碼想見嘅時候就可以見

行路10mins內

零距離，心靈相通

我係青衣去翠林

行過去五分鐘
巴士搭一個站

行路十分鐘

之前有個男仔無啦啦錫左我一下 但因為佢話冇諗過住得距離咁遠 所以不了了知 屯門同觀塘only

青衣-大埔
Daytime最快45mins 凌晨可能要個半鐘

個幾鐘但要坐飛機

me2 都係工作上認識

上水去長洲

前女友 我住小西灣 佢住粉嶺
小巴去柴灣地鐵站 轉3次車上火車 到粉嶺再轉小巴 答到尾站

1個鐘

住我對面

一齊住咪得

博康？

寶琳 天水圍

新界北去港島東

13個鐘機程

一程西鐵攪掂晒

唔118紅磡轉？

我要三個幾鐘，you are not alone

車程80-90分鐘
通常一個星期見一次就夠
有時見3次都覺得攰

5分鐘 對面村

回程多數都係紅磡118走 去就少D

荃灣同田灣

外國 五個幾鐘火車

屯門去將軍澳

點解呵118去火車站

香港>>>烏克蘭

沙田屯門
好彩有286X

我同你一樣 不過我車程大概1.5個鐘

70mins
仲keep到差唔多日日見

10分鐘行程
不過都成日嫌見唔夠

0

沙田 元朗

4個字

大埔同深井

仲要係林村

渣車20分鐘，坐車一個鐘

118 由頭搭到尾

同區
揸車7分鐘,搭車15-20分鐘

小西灣>官塘

45分鐘

荃灣同將軍澳 次次想約得方便d都要係旺角

香港去荷蘭，大概13個鐘左右

天水圍 --->大尾督
都係約啲中間點
或者平時放學係九龍見面
最慘係冇車直接去對方屋企要轉三程車

2個鐘

15分鐘
兩邊返工地點去到我屋企都係15分鐘

0

因為佢永遠喺你嘅心裡面。

一程64k 到總站

西貢 <-> 東涌
Long d緊

0，步行距離5分鐘左右 隔離屋苑

坑口去華富

觀塘秀茂坪同元朗洪水橋

將軍澳同元朗

搭飛機16個鐘
佢喺LA

屯門 + 將軍澳

將軍澳 旺角

小西灣同汀九

以前一小時十五至三十分鐘
有新巴士線加西鐵組合一小時左右

九東接近最東嘅山上 去新西

小西灣烏溪沙

深水埗到紅磡兜好耐 紅線轉789會唔會快啲

6 粒鐘，要搭飛機

荃灣 藍田 都好痛苦

將軍澳同東涌
但條女成日去我到訓

石門 屯門
但係女朋友我愛你

我小西灣荃灣

以前
元朗去粉嶺
的士15分鐘，巴士要粒幾鐘

15mins？美孚紅磡

無女，不過有私家車 唔撚怕

寶林去元朗 個半鐘左右

渣車17分鐘
九龍中> 新界東

塞車30分鐘

半個鐘
好方便成日可以兩面走

2個鐘 係台妹

18個鐘
利申long d

一樣
屯門去將軍澳
不過45min搞掂
自己揸車

有個ex住鴨脷洲，我住大尾篤
諗番起都大撚獲

買車啦

南區去東涌 好似出機場咁

15分鐘連等車

10mins

又要一齊又嫌三嫌四

屯門去柴灣呀，屌你老母

Check in 都兩粒鐘，最少4 粒啦，機場搭車去佢屋企又係時間

利申： I know that feel

都要1個鐘頭35分鐘到

277e

新界北——＞港島東

長沙灣同調景嶺

5分鐘，有時仲會踩單車過去搵佢

E22A

我要用機程計....

10度搞成三個鐘都唔搭的士

廣福個邊

相認 ？

隔離屋

上深圳
高鐵

乜鬼野Swire
太古(地方)叫Taikoo, 太古(公司)先叫Swire

廢男人

屯門--->寶琳..

Swire hall?

2A同路喎師兄

搭車五分鐘
行路15分鐘

天水圍同康城遠d

輕鬆啦扮咩慘
知唔知咩叫慘？

要坐時光機

屌你奶啦 我搭鐵都兩個鐘

兩程小巴一程巴士同埋行十五分鐘
總共個半鐘至一個鐘四十五分鐘

又係時候去寶琳。
希望趕到尾班車返屋企

九龍西去長洲

行路10分鐘

粉嶺同康城

直航十八個鐘

1分鐘路程
格進棟樓

20mins

一程4-5個鐘飛機

住得遠又點

一程的士唔跳錶

大西北 九龍東，快既都個幾鐘

HK <-> US

15 hours.

兩秒
住一齊返工一齊搭車一齊

拍咗幾耐

1小時

男朋友係我鄰居

將軍澳 新加坡

呢到相認 一齊飛的 好過

揸車去唔到